［hehe]大學生同中學生拍拖

大家覺得對於咁樣有咩睇法？